{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_008775",
        "source": "도서",
        "writer": "헤이데이 편집부",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9131-760-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "서울맛집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2015-06-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "후타츠 노원점"
    },
    "text": "ソウル特別市蘆原区上渓路1ギル14-11エイドン1階112号フタツ蘆原店です。 まぜそばは、数十種類の材料が入った真心こもった料理で、麺を食べ終わった後の残りのタレにご飯をのせます。 オイメシを叫んでくださる方々はいつでも歓迎します。 食事を終えた後には器の下に日本語で\"よし-!\"と書いておきました。 幸せな食事の仕上げになればと思います。 お客様がお出掛けになった席にはいつも\" \"し\"が見えるように最善を尽くします。 二ツ蘆原店にいらっしゃれば後悔することはないでしょう。 行き方がわからなかったらいつでも電話してください。 住所は蘆原駅の美味しい店ですが、9番出口から徒歩1分100mの距離に位置しています。 上渓住公7団地アパートの向かい側にある、サンゲ住公7団地アパートの向かい側にある、ノウォン文化通りの反対側に位置しています。 主要駅からの所要時間は双門駅4分、恵化駅20分、聖水駅32分、弘大駅45分、蚕室駅41分、江南駅42分です。 公共交通機関で1時間以内にお越しいただけます。 まぜそば(フルトッピング)は12,500ウォン、まぜそば(+チャーシュー)は12,000ウォン、まぜそば(+たまご)は11,000ウォン、まぜそばは10,000ウォン、(辛い)NEW油そばは12,500ウォン、油そばは10,000ウォン、あぶらそば(トッピング)は12,000ウォン、アサヒ生ビール缶340mlは5,000ウォン、サントリージンビームハイボールは7,000ウォン、アールグレイハイボール(ナホンサン)は7,000ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "まぜそばの材料は何種類入っていますか？",
            "answer": "まぜそばには数十種類の材料が入っています。"
        },
        {
            "question": "まぜそばを食べ終わった後は、何をしますか？",
            "answer": "まぜそばを食べ終わった後は、残りのタレにご飯をのせます。"
        },
        {
            "question": "まぜそばの値段はいくらですか？",
            "answer": "まぜそば(フルトッピング)は12,500ウォン、まぜそば(+チャーシュー)は12,000ウォン、まぜそば(+たまご)は11,000ウォン、まぜそばは10,000ウォン、(辛い)NEW油そばは12,500ウォン、油そばは10,000ウォン、あぶらそば(トッピング)は12,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "蘆原店の住所はどこですか？",
            "answer": "蘆原店の住所はソウル特別市蘆原区上渓路1ギル14-11エイドン1階112号です。"
        },
        {
            "question": "蘆原店の最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "蘆原店の最寄り駅は蘆原駅です。"
        },
        {
            "question": "蘆原店までの所要時間はどれくらいですか？",
            "answer": "主要駅からの所要時間は双門駅4分、恵化駅20分、聖水駅32分、弘大駅45分、蚕室駅41分、江南駅42分です。"
        },
        {
            "question": "まぜそば以外にも何かメニューはありますか？",
            "answer": "まぜそば以外にも辛いNEW油そばや油そば、あぶらそばなどのメニューもあります。"
        },
        {
            "question": "蘆原店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "蘆原店の営業時間は9:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "蘆原店に電話で予約することはできますか？",
            "answer": "はい、蘆原店に電話で予約することができます。お電話はいつでもお受けしております。"
        },
        {
            "question": "蘆原店には駐車場はありますか？",
            "answer": "蘆原店には駐車場はありませんが、近くにコインパーキングがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 492,
        "QA": 453
    }
}